差唔多了，可以月供 shopping

試吓喺上圖畫條 trend line，就知廢港跌極有限

計埋 QE，都知美股仲有排跌，但廢港𠵱邊差唔多了

襯班二世祖要錢唔要貨，應該諗吓有咩可以慢慢吸，再搵金、債「燉」住個倉

巴打重係推爸爸？5仔有d吸引，但我䑁得間公司本身唔太好，得派息吸引人

點解香港唔洗計QE

seems 11 better?

一直都話要買就買 11，5 等食屎

但銀行今年都係冇運行

今朝公司多野做
miss 左成個掃貨時機
sosad

今日都係掃咗少少 1336

好抵玩

佢on9香港最受熱錢影響

咩APPS

建議先裝𠵱個，一鍵轉全部最快 DNS

因為廢港 mobile ISP firm DNS cache 咗仲未更新到

同問 有啲咁嘅app嘅咩？
平時都係自己計

08年由30000跌到12000

自己寫咪有囉

08 年有冇 QE?
又唔係叫你 all in

月供定都得既 不過估計港股仲有排跌

無知一問 其實間間銀行既business suppose都係一樣 點解5仔會特別唔好？

roe 唔夠11靚仔，有個咩成本利潤率又唔夠11靚仔

美帝 Dow Jones ÷ 印錢

廢港恒指 ÷ 印錢

雖然連登仔嘅洗腦共識就係盲舔美，但你無可否認廢港市真係已經太殘，反而美帝有仲可以排插

我以為有 $1400 嘅 AMZN 添，唉

$1400 靚價難求

miss左今日上市個平貨市
下星期仲有冇機會入平貨?

但今日朝早drop咁多
大陸的股比起香港嗰啲都跌得相對輕微
遲啲係咪all in A股算